{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021248?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 메이플해피하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室と周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。 直火方式での調理や個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生し、払い戻しが必要な場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを要請することができます。 場合によっては料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合は自動キャンセルと再予約が可能です。 客室はスパ/ウォルプール、メゾネットタイプの一軒家客室、セミナー室、バーベキュー場などの施設を利用することができ、周辺には翰林公園、ヒョプジェ海水浴場、金陵海水浴場、済州航空宇宙博物館、オルレ14コース,飛揚島,オソルロク,幻想の森などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合は、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "直火方式での調理や個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動や飲酒は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生し、払い戻しが必要な場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを要請することができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に間違いがあった場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "場合によっては料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合は自動キャンセルと再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には翰林公園、ヒョプジェ海水浴場、金陵海水浴場、済州航空宇宙博物館、オルレ14コース、飛揚島、オソルロク、幻想の森などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 642
    }
}